點解香港d hr 咁撚閪既

喺唔同國家搵過工
人地得唔得都會send 返封email 唔洗人等到鳩下鳩下
喺香港返3 個月
諗住搵份工(唔係長工) 攝下檔期
in 完一排
hr請唔請都唔通知聲
其實班八婆平時扣人糧仲有乜撚野做
工又係搵dept head 見
決定又係老細落
email 又唔洗出
係咪成班八婆圍埋傾下八婆野又一日

香港最資深hr連證書真假都分唔到
好打極有限

HR 又留唔住員工
又唔交帶

係咪最垃圾？

可以問下喺連登出你問我答post嗰啲hr

梗係垃撚圾
你話我係in 都冇得in 果d 唔覆都算
in 完send 返email 比對方講結果好撚合理
對d 求職者當人乞你份工咁
你自己咪又係打份閪工

hr 不嬲都係臭閪女人

渣住雞毛當令箭 死臭閪黎

香港有料嘅都唔會做hr喇 貪佢人工低咩
人工低所以咪扮有料 對同事見工西啲扮哂野囉
得喇 最乞人憎係你地喇

香港hr

同感，巴打

垃圾先做

同臭閪劃上等號

香港hr簡直係對社會最無貢獻嘅工種之一
已經唔知請佢地番嚟做咩
重要勁無禮貌西面串嘴咩都出齊

中國人幾千年都係冇權小農老百姓

現代社會咁難得有份job 係收人工可以扮演有權力既角色仲唔如獲至寶咩

反正, 收左工做番老百姓, 夜晚又係訓係床比人屌